{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200286080/busan-seorang-pension-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698924679347&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314336304&selectedRatePlan=383088693&expediaPropertyId=68727690&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서랑펜션"
    },
    "text": "釜山ソランペンション\\n\n大韓民国釜山広域市 Busan 釜山広域市機張郡機張邑ソジョンギル11\\n\n釜山ソランペンションは、新世界センタムシティと海雲台海水浴場が車で15分以内に位置しております。 この宿では無料でWiFiを使用でき、セルフ駐車も可能です。 また、松亭海辺とも車で2.9km距離にあり、海辺を楽しむにも最適です。 公共交通機関を利用したい方のために、この宿泊施設はOSIRIA Stationから徒歩14分の距離にあります。 チェックインは15:00から始まり、最低チェックインの年齢は21歳です。 チェックアウトは11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前にご確認ください。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 宿泊可能な最低年齢は21歳からです。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料でWiFiを使用できます。 宿内にはセルフ駐車が可能で、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山ソランペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山ソランペンションは釜山広域市機張郡機張邑ソジョンギル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山ソランペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "釜山ソランペンションの近くには新世界センタムシティと海雲台海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "釜山ソランペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "釜山ソランペンションでは無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山ソランペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "釜山ソランペンション周辺には松亭海辺があり、海辺を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用するために便利な場所にありますか？",
            "answer": "はい、釜山ソランペンションはOSIRIA駅から徒歩14分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山ソランペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "釜山ソランペンションの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山ソランペンションで利用できるWiFiは無料ですか？",
            "answer": "はい、釜山ソランペンションの共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山ソランペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、釜山ソランペンションにはセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山ソランペンション内の喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、釜山ソランペンション内には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 461
    }
}